<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document xmlns="http://maven.apache.org/XDOC/2.0"
  xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
  xsi:schemaLocation="http://maven.apache.org/XDOC/2.0 http://maven.apache.org/xsd/xdoc-2.0.xsd">

  <properties>
    <title>Beigesoft™ Accounting Privacy Policy</title>
   </properties>

  <body>

  <section name="Беижсофт™ Бухгалтерия. Политика конфиденциальности.">

<h3 align="center">Беижсофт™ Бухгалтерия. Политика конфиденциальности.</h3>
<h4 align="center">Для всех версий (локальные для Андроида и для прочих операционных систем и версии для публикации в интернете).</h4>
<p>  
  Беижсофт™ Бухгалтерия сохраняет Вашу информацию только в файлах базы данных.
</p>
<p>
  Если Вы включите настройку "Показывать отладочные сообщения" и установите "Уровень детализации отладочной информации" больше чем <b>30000</b>,
  то лог-файлы <b>beige-accounting0.log</b> и <b>beige-accounting1.log</b> будут содержать информацию не для публичного разглашения.
  В этом случае, если Вы собираетесь передать данные файлы третьей стороне (например программисту обслуживающему данное программное обеспечение),
  то Вам необходимо удалить всю подобную информацию из этих файлов.
</p>
<p>
  Беижсофт™ Бухгалтерия основана на ВЕБ-интерфейсе, Вы должны использовать новейшую версию надежного Веб-Браузера.
  Вам лучше отказаться от установки любых расширений или плагинов для Веб-браузера.
</p>

<h4 align="center">Беижсофт™ Бухгалтерия локальные версии для Андроида и для прочих операционных систем.</h4>
<p>Данные версиии основаны на встроенном приватном Веб-сервере А-Джетти.
  Данный приватный Веб-Сервер не доступен за пределами вашего компьютера или Андроид-устройства.
  Данные версии требуют авторизации с надежным паролем (Вы сами создаете пароль, а программное обеспечение контролирует его надежность).
  Данные версии позволяют максимум 6 неудачных попыток авторизации.
  Доступ будет заблокирован на 15 минут в случае 6 неудачных попыток авторизации.
  Вы должны периодически проверять файл <b>secure.log</b> хранящий информацию об авторизациях.
  Данные версии используют современное шифрование данных проходящих от сервера к браузеру (HTTPS соединение) и обмениваемых файлов (базы данных и лог-файлов).
  Данные версии позволяют работать с несколькими базами данных,
  Вы можете создавать, переключать, удалять и пересылать в шифрованном виде базы данных используя Веб-интерфейс.
  Вам необходимо использовать шифрацию (Веб-интерфейс) для передачи базы данных на другой компьютер.
  
</p>

<h4 align="center">Беижсофт™ Бухгалтерия локальная версия для операционных систем отличных от Андроида.</h4>
<p>
  Ваша информация находится файле в базе данных, по умолчанию - <b>webapp/beigeaccounting.sqlite</b>.
  Вы можете копировать файл базы данных в любое другое место (закрытое от публичного доступа) используя обычный файловый мэнеджер.
  Хранилище ключей для шифрования находится в папке <b>ks</b>. Хранилище защищено надежным паролем (который также создаете Вы).
  Вы должны использовать надежный пароль для авторизации в Вашей операционной системе.
  Также будет надежнее если Вы установите пароль на запуск Вашего компьютера.
</p>

<h4 align="center">Беижсофт™ Бухгалтерия локальная версия для Андроида.</h4>
<p>
  Ваша  информация (SQLite базы данных), beige-accounting.log, secure.log, хранилище ключей шифрования находятся
  в месте недоступном другому программному обеспечению. Только данное приложение можеть читать и изменять эти данные.
  Если вы забудите пароль от хранилища ключей шифрования и (или) от входа в приложение, то Вы потеряете Вашу информацию.
  Поэтому Вы должны делать архивную шифрованную копию базы данных используя Веб-интерфейс.
  Для этого необходима вторая локальная Беижсофт™ Бухгалтерия, установленная на другом компьютере или Андроид-устройстве.
  Публичный ключ шифрования от второй копии приложения используется для шифрования файлов,
  и лишь оно (чей публичный ключ использовался для шифрования) может расшифровать переданные файлы.
  Вам лучше не загружать PDF файлов в общую папку "Загрузки" или "Downloads" (Хром загружает их в свою приватную папку "Загрузки"),
  так как данный файл станет доступен другим приложениям имеющие доступ к данной папке.
  Данная версия может загружать CSV файл банковской выписки только из общего хранилища, поэтому избегайте установки ненужных приложений
  требующих доступ к общему хранилищу.
</p>

<h4 align="center">Беижсофт™ Бухгалтерия версия для публикации в интернете.</h4>
<p>
  Защита данных опубликованных в интернете это сложная задача. Вы должны использовать данную версию только в случае необходимости.
  Вы сами должны обеспечить надежность авторизации (паролей) и шифрации (HTTPS соединение) передаваемых данных.
</p>

<p align="center"><a href="privacypolicy-en.html">Beigesoft™ Accounting Privacy Policy.</a></p>
<p align="center"><a href="https://sites.google.com/site/beigesoftware/privacypolicy-ru">Беижсофт™ Бухгалтерия. Политика конфиденциальности.</a></p>

  </section>

  </body>

</document>
